點解突然之間吹風話將軍澳困獸鬥

其實點解咁多人話將軍澳啲路僻

將軍澳 調景嶺 坑口 寶琳就係連埋一齊

附近仲要勁多商場

淨係將軍澳一個Popcorn都有123期 仲連住將軍澳中心同將軍澳廣場

根本就冇可能封得死你

但唔知點解係咁吹風話會封死你

我自己見解

將軍澳附近極多民居 大型商場又多 又連接着四個站 仲要有迪卡儂

佢要封死你一係封晒四個站 根本冇可能 就算佢真係封咗將軍澳仲有酒店

利申 住咗將軍澳20幾年 絕對唔鼓吹暴力 只係對近幾日吹風話將軍澳唔去得感到不解

睇下周圍癡地磚就知根本驚到仆街

有咩事跑上墳場
著黑衫拜山天經地義
班狗唔係咁都跟下話

成個將軍澳又黃又大，人又多，又唔似沙田有條河界開兩邊

我就咁睇將軍澳真係完美 缺點只係冇乜政府部門

吹風話會封站 覺得太誇張

生意黎既姐

山路又少斜坡，夠膽追入叢林就變越戰美軍，著40幾磅行山班狗先唔同你癲

大佬點封的晒四個站 封到都俾人屌到仆街啦
更何況將軍澳仲有間智選假日
你鍾意嘅咪book返幾個鐘頭抖下都仲得

旺角又困
將軍澳又困
不如直接叫人唔撚好去啦

出得去就自己執生
識執生去邊都唔駛驚

成班散水撚想搞散抗爭屌佢老母

由細住到大表示除左出市區遠小小同臭D之外根本完美

最多咪行山上科大

講話將軍澳冇得打嗰啲係咪未黎過將軍澳

屌，上次想圍TVB已經講過

上次想圍TVB已經講過，你未有Account炸話。

你識嘅仲可以行埋上山去油塘鯉魚門

圍TVB係工業村兩回事黎架

留名睇將軍澳居民討論

推

行商場同行山

工業村同呢度又唔同喎

明明咁多商場小路但唔知點解吹風吹到話將軍澳得返山路

推上熱門

班狗咪著住幾十磅裝備追上山囉屌
跑撚死狗

8.5 全民三罷

就算真係山路又有咩驚大膽小小行入叢林小小班狗都未必敢追，得輕裝便衣狗可以追上山

坑口有小巴去科大

推呀 唔好俾人帶風向話將軍澳偏僻

住左將軍澳30年，呢度除左商場就係住宅，幾個站加埋住左幾十萬人，入將除左山路就係地鐵，聽日巴士已經要改道，如果班冚家剷封站既話一定比人屌到仆街

至於撤退路線，附近咁多商場屋邨，班傻閪是但衝入一個都等於神助攻，文宣組有排忙

佢地早幾星期已經開始痴地磚，尤其係狗屋附近，搞撚到成條街臭晒不過都證明佢地好撚驚

push

當年尚德仲要係天琦票倉

mtr商場(popcorn, 蔚藍灣)講明會放狗

將軍澳居民已準備一戰係工業村先困獸鬥，成班冇腦跳出黎柒

所以有咩問題？
沙田我地有打輸？

TVB間野個位置真係唔撚掂

工業村真係死路

元朗都走到
竟然怕將軍澳

推呀

搣甩p牌先講嘢啦

係贏啊, 但你覺得要先自損50同有人被捕都無問題既話無野講
成日話不受傷不被捕原來只係鳩吹

聽日主菜都係西環
冇人衝佢冇藉口封站
封都唔緊要
將軍澳人實屌晒佢地老母

咁你想邊度打？金鐘大馬路打好冇？
係咪代表金鐘大馬路打就唔會自損50？

打仗前話兄弟一個都不能少 所以大家一齊返屋企唔好打？

咪撚膠啦屌你老母

金鐘起碼多路過將軍澳走先啦, 將軍澳直頭盆地一個

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

將軍澳係盆地一個

真係屌你都晒鳩氣

你鍾意嘅四個站任你行 再唔係就小巴上西貢 仲可以山路走 再唔係喺將軍澳留宿一晚都仲得

咁都叫小路走？

睇小啲地圖實地行一次先講嘢啦地圖撚

做覺得班黑警唔識隧道2條山路起哂roadblock? 打完仗你覺得仲有力行上山? 你走得出先算啦
真係話你on9驚你嬲

山路出藍田都得

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

係，唔好入工業邨甚至康城
出面真係無乜大問題

點撚樣封山路你係咪傻撚咗

行山路係最後打算 你一早預咗山路走咩屌

到底可唔可以戇鳩小陣

講撚左四個站連住將軍澳

屌你又唔撚聽 淨係睇地圖聽人講覺得將軍澳係荒島

roadblock係講緊兩條上山車路+隧道啊, 你架車入撚到西貢先算啦

點解你係都講唔撚明

講撚左將軍澳就係四個站連住

除非佢封晒四個站先諗其他方法走

唔係一開波就行山走啊傻閪

以為自己好撚醒咩roadblock

之前地鐵壞左，將軍澳又撞車，將軍澳居民只得山路返到去，搞到大塞車

因為將軍澳既交通只得：
地鐵
將軍澳隧道
寶林北路（山路來往寶達邨）

墳場個條路我年年拜山都行到攞命咁款
你叫D狗 full gear追上去
真係唔死得返半條人命

多商場係有利

pusg

最危險係入工業邨 其他安全

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

當年抗日就係上左山牽制左日軍

驚咩哦，將軍澳佢要封四站，咁多個商場，佢邊有人手，重有西環個邊係重防，佢分唔到啲狗過來

仲有本土派尚德

其實將軍澳環境真係好好打

唔入康城就ok

請所有將軍澳居民貼爆管理處/所有公告板

克警會唔會係消防學院屯兵先

邊撚到臭
根本無味

唔覺臭
好撚潮濕就真

將軍澳呢D超立體地形冇邊幾區有架
仲要少警署點解要入百勝角
因為佢哋市區調兵要好撚耐囉
大量民居少政府建築
地方大 人又多 兵力不足
唔好講街邊D磚 民居空軍都玩鳩死 二三十樓跌支水都死得人
對街坊而言係關門打狗陣

困住你係將軍澳唔比走姐

無話變沙田個種困獸鬥(暫時)

近工廠果條路？

警車？

因為將軍澳好多狗住係果度

係濕撚到連天花板都濕晒嗰隻

點都安全過沙田

將軍澳站呢個位四面都係天橋連哂所有商場
有本事咪成個正方形封哂佢囉

係擔心d商場會放狗入去

直頭話成個商場/大廈新年都無利是

大力啲行都室內落雨

沙田困獸因為有河界鳩開晒姐，將軍澳八成平地任行架喎

警車咪左兜右兜嚇鬼，馬路全部任我行

自己睇路

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

調景嶺上去睇心經 半個鐘行出油塘藍田又得

臭只限吹東南風
屌漏左濕呢樣

所以驚都未驚過

仲要調景嶺整緊路 有大把水馬俾手足整路障

Popcorn 話比狗入啊

坑口同將軍澳沒商場連住 隔左個單車公園
到時可能分左兩批人 一批去左東港城 雞圍 南豐 一批去左將軍澳廣場popcorn 尚德有decathlon

商場出咗通告
Popcorn 會比狗入
但隔籬嘅將廣 將中都唔會

事實地鐵停+將隧同寶琳路+清水灣道 set 晒 roadblock 就可以全殲咁滯

所以咪話唔係沙田個種鬥, 係你出唔到將軍澳
佢3條路roadblock+地鐵就掌控晒進出將軍澳

btw, 港島好似無咩人討論咁

街坊表示 冇野好驚 最多咪返屋企

入黎玩既朋友 唔係行下商場都唔俾下話

想換衫既朋友 將軍澳D商場多廁所到爆 完全唔駛驚冇廁格

另外澳南既新盤都有好多商場

換一換衫咪又係街坊
咪傳呢d嚇人啦

成日話唔會封 4 個站，狗話封就封架 la
沙田夠話唔會封晒橋，最後係封到滴水不漏
狗而家係玩全殲，所有野都係要用最差情況去諗，平時將軍澳隧道同寶琳路交通意外都變孤城咁滯，唔好假設狗唔識喺戰略地點落 road block

最需要擔心係公園小路有速龍姐，除此之外 冇野擔心，而且公園視野良好速龍冇咩位捉依因

咁咪將軍澳行下商場先囉

冇人叫你急住出去俾人捉

更何況將軍澳仲有酒店

條河根本唔關事，因為一直都喺城西，所以根本屬於平地，狗 block 橋係唔比人去城東

有冇睇過《回魂夜》呀？
《回魂夜》就係厚德商場拍，
你睇班濕鳩保安避隻鬼都可以走足兩個鐘，
你被隻狗追上去轉兩圈去撚咗邊根本冇人知。

我就真係唔信商場啦
大部分都係港鐵/SHK旗下嘅
有d重講到明有罪案/有人報警會要求警方協助

都係，起碼冇乜鬼崇位比佢夾擊，佢要搞住宅區咪好似尋晚馬鞍山咁，同佢死過

我係狗就唔會剩係落一日 road block 同加人截查

呢個點睇

圍咋唔等於殲
知唔知點解旺角多橫街但咁難打？因為後巷同民居冇得隨便上樓隱藏，成張圖係平面戰場，有車有盾有優勢，將軍澳圍左唔代表畀人打

下 星期一全部人返工返學你點樣落block

咪撚戇鳩好冇

將軍澳四個站 來去自如
我肯撚定 將軍澳班狗一定無得玩
無可能圍捕到 全香港最易走一定係將軍澳

可惜地點真係差有冇得拆解

唔急住走係冇咩問題，入夜嘅換左衫再慢慢出將軍澳is ok

超巨型遊樂場

有無相？

Popcorn wiki
持有： 港鐵公司
開發商： 港鐵公司、新鴻基地產

而家狗就係想玩全殲，你冇聽沙田果日個指揮官講咩，其實由旺角開始已經轉咗戰術，只係旺角封唔晒，但將軍澳封晒出將軍澳既路好易，除非本身住將軍澳就例外

元郎去得將軍澳唔去得

地鐵一不停站+尾班就收皮啦

封曬4個站唔等於佢地圍到喎，因為大量小路四通八達連接成個將軍澳。
無錯如果用成3000-5000警力的確可以封曬成個將軍澳，不過重兵駐係將軍澳咁港島西就識玩架啦

心經？

將軍澳行去西貢都仲得

你仲信狗，狗已經癲咗，乜都做得出

夜媽媽拜山都仲得

如果去左cctvb果邊就一L定困獸，以前係果頭返工，要調景嶺坐shuttle先入到去，入面咩商場都無，得個堆田區，得一條路出入

其實係周浩鼎最多，天琦第二，楊岳橋第三。
嗰陣吹捧尚德，係因為尚德係唯一一個票站天琦票多過楊岳橋...

利申住將軍澳

香港人咁鍾意返工, 佢試下星期一阻人返工

將軍澳超巨型遊樂場 大把康體設施

唔係 小心啲
好多隧道偷襲
申利住果區

將軍澳唔洗踩死線，十點左右走人完全冇問題

調景嶺上墳場落油塘好易行，慢慢行都係半個鐘度

屌

簡單D講將軍澳吸越多兵越好

墳場路收6點

班狗封地鐵站既話可以經澳景路出油塘
利申調景嶺住，有d咩事我帶路

分區戒嚴

係睇你仲信唔信狗姐
三條路 set rb + 加派人去鐵截查都夠玩，一向狗都唔使架架查，個個人查，但要出將軍澳就必經呢 d 路，要經過就變咗睇你好唔好彩

將軍澳警署，坑口政府綜合大樓

景林人表示封啦 睇下你封到幾多路

西貢就遠d, 但清水灣一定得

[quote]出TKO 要過山 無MTR + road block 己經收你皮
夜山之友
全部都係上山路段
科大路線
觀塘路線
油塘 晒草灣 路線
康城路線 (唔建議 入面商場咩都無)

天橋路線

隧道路線 全部過馬路位

天氣預測

藍 - 體育館
紅 - 十字路

橫批: 死撚緊

堆商場藍定黃先
有人話popcorn會幫汪汪？

相反， 狗要入黎都唔易

得佢咋 其他大商場都話唔俾入

小心將軍澳都好多天橋駁住哂

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

真 小心隧道 左右有盲點

戇鳩，勁多隧道
d位又細
我就勸你唔好去坑口
去將軍澳起碼大少少

佢有條長樓梯上到去有塊心經
實測hea行 四個字到油塘附近
幅圖好紅嗰段係因為大斜路嚟 碌落山碌得勁快
出口係聖安當女書院個位 同狗屋擦邊 應該無正面衝突

要封住唔畀出將軍澳就易：隧道、上西貢、去油塘、秀茂坪山路，基本上已經走唔到。

但，將軍澳入面要捉死你就 好 撚 難。

一，成個將軍澳都幾乎全平路，四通八達點走都得，無乜點限制話一定要行大路。

二，好 撚 多 商 場。入咗去又商場駁商場，要捉都好難捉。（調景嶺嗰濕鳩商場比較細少少又單一啲，但寶林坑口將軍澳都無得輸）。

三，多民居，係時候又要出個整合各區忘記大堂密碼提示 再唔係遊客都可以book 間酒店休息下～

最後，溫馨提示：唔建議咁多位玩家玩太晏，將軍澳凌晨車一係行隧道一係行秀茂坪，佢係set roadblock 咬你嘅實咬到。

祝各位香城online 愉快

最多鬼祟位係行人隧道同天橋底，但係行馬路可解決

唔好意思miss 咗日出康城、清水灣半島，同玩家們好重視嘅cctvb 重鎮。因為嗰啲地方係單程路嚟，入咗去要隨意門先救到

將軍澳明明係長毛梁頌恆嘅票倉，有咩事實大把人幫

將軍澳點伏
話就話得幾條路出
但本身商場容量大
成個香港夠話得幾條路出啦你，咁你又會唔會話比狗圍香港

坑口係有伏位
因為圍住坑口嘅馬路有高低差，全部過隧道
咁咪入商場囉，淨係坑口啲商場都比得上新城市
只要識路，啲狗根本包唔曬，除非西環完全無狗

將軍澳學校又多，平均年齡又唔多
年青人喺將軍澳住同行街有乜問題

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

油塘有車路可以上

留名睇黑警喺墳場放催淚彈

有咩事上山入井欄樹換完衫出彩虹又得 落番寶林又得

真係有咩事，封咗將軍澳隧道，就可以閉門打狗

大家必要時行下麥理浩徑走
行一小段可以喺澳景路出返嚟

衛奕信徑先o岩

琴日返工見mtr條路已經痴緊花槽d石頭

將軍澳好多商場大部分都係 港鐵+新鴻基+領展 旗下
正路都會放狗

我就唔建議再行西環
上次重防照攻真係on9左啲

追上山就.....

信唔信我用魔法變走你.jpg

炸人個墳，下次三百萬人上街

其實真係，嬲嬲地寶琳跑上翠林山路走又得

一時之間好難搵得番啲相
不過將軍澳街坊好黃 放心

下面係TKO FB GROUP啲人整理：

根據大家既訊息，綜合如下 (截至8月3日下午12時25分)(如有錯誤請指證及補充，感謝)：

1. 黑警可自由進出新都城2期商場。
2. 黑警出示委任證後可進出頌明苑
3. 黑警可進出都會駅保安中心及管理處
4. 黑警可進出景林邨保安中心及管理處
5. 除非有搜查令，黑警不可進入維景灣畔
6. 黑警可自由進出調景嶺都會站商場及彩明商場。
7. 黑警可自由進出都會駅彩明屋苑範圍。
8. 除非住客報警，否則黑警不能自由進出將軍澳中心。可帶朋友到屋苑平台，保安不會干預。
9. 黑警可進出和明苑 (只需說明原因便會放行)
10. 黑警不能自由進出新寶城 (包括平台所有私人地方)，除非有搜查令。地下水池廣場屬公眾地方，就不能控制。
11.除非有罪案發生，否則黑警不能自由進出將軍澳廣場。
12. 除非有人報警，否則黑警不能自由進出新都城1期屋苑範圍。
13. 除非有搜查令，黑警不可自由進出慧安園及慧安商場。

上山入科大不過係半個鐘路程
實有支援

三十幾度跑上去講就易
你試下行完幾個鐘再跑
用山路逃走唔係唔可行但唔認為個個都夠氣夠力

有咩事上黎我屋企！

就咁睇fb gp風向都好多居民撐，甚至見過有po話需要時可以落樓執仔番屋企

利申 可能只係d濕尻廢老唔識上fb

上健明行山啦喂

你以為！黑警上次連唔關事嘅堅離地站都封

+1

討論前，大家先睇下呢2張cap圖先。

首先，將軍澳出市區有4條路
1. 狗鐵
2.隧道
3.山路經寶達出觀塘
4.調景嶺墳場行去油塘

如果狗鐵配合黑警封咗成條將軍澳線，咁第一條路無咗
將軍澳有Road block，出入查車，第二條路無埋
山路Road block，出入查車，第三條路亦無埋
墳場條路，睇下黑警有冇安排人守住，有就gg

同沙田比，沙田有河𠝹開2邊，變咗困獸鬥，但有火車可以走。

將軍澳多平地多、商場多、住宅多、又有山路
玩遊擊，四圍走，班狗要捉你未必咁容易。但你想離開亦無咁易

我自己住尚德幾廿年 我岩岩數過尚智 尚禮
或尚信尚明
呢2棟大廈已經有6條走火通道，未計仲可以行去尚德商場

坑口

只要唔入康城同工業村 係完全無問題

澳南街坊表示：
將軍澳向南行去海濱
換件衫就係街坊
有狗追既我切
（即使有狗追，向左坑口/寶琳，向右調景嶺，邊有可能無路走）

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

有咩事咪行去油塘

將軍澳 好大 要成4個地鐵站 四通八達 係將軍澳入面向邊個方向走都得 地形立體

三萬狗力都捉你唔到 唯一擔心係唔好太夜

利申 係到20年

其實可以真係封晒d站…………

玩捉迷藏，係無問題，班狗無乜可能捉到你
但你亦無咁易離開將軍澳

本土多過和理非
夠做啦

將軍澳真係無路走 入到黎出唔到去

唔係呀 去到西貢就出到去

換身分證嗰橦野係咪入境？

封晒咪住戶發威 拎晒住戶證落去怒屌lo

住將軍澳表示同意，圍住運動個大圈，跑幾步可以去坑口，再跑遠d去海傍去埋調景嶺其實邊度都可以走到去第二個地方咁濟，仲要路程唔長，但又隔開哂

困，其實係有少少困嘅
因為區同區之間得一兩條行人隧道，有啲比連隔音屏嘅馬路擋咗，的確容易比狗block

但係整個將軍澳室內場地多，可以彌補到，只係玩法唔到

困就唔去，以後都唔洗去

利申 住呢區1x年

住戶唔係個個敢落街頭唔緊要，但要幫手監察商場同管理處
唔好比保安出賣義士

但將軍澳去西貢：坑口道，影業路，寶林北路，封左就無

搵到人了
維景個泳池好正

將軍澳只要唔落工業村係完全冇問題

將軍澳 有四條路走
地鐵 隧道 山路出觀塘 山路入西貢

後兩條係比較少車
佢要封死你係有機會
但香港邊個地方唔係咁

將軍澳 廢老多
但係專業人士仲多

唔知商場連商場個d天橋會唔會落閘
之前山竹個陣落左東港城諗住過厚德食野
條天橋落9左閘
變相某d商場就唔相通

忽然間咁吹 我屋企人都叫我唔好去
但 聽日見

下星期一我就三罷 你自己返工返學啦

+1 +1!!!!調景嶺fd子!!!!

困獸鬥係成個區計，冇路出返去
不過以佢地個計法"封兩條路再停地鐵就冇路走"
其實區區都差唔多

臭已係極大缺點

將軍澳d人驚樓價跌

將軍澳所有大商場都連住晒，寶琳，坑口，將軍澳
根本冇可能封到

將軍澳最大優勢係啲山路, 大家搵地頭蟲plot 定啲山路
有咩事行上山番去清水灣道走人

最多上墳場 鴨仔山 小夏威夷俓
將軍澳多嘅係山路

有咩事咪整個將軍澳共存亡
四十幾萬人怕閪？

係將軍澳住咗差唔多廿年 由康城一開住到依家
雖然成個康城都係由地鐵管
但啲狗根本唔敢入康城 次次入黎簽嗰名就走

特別呢幾日打風
環保大道又大風又大塵 啲風一吹乜都吹走晒

推 將軍澳冇嘢驚

寶琳間狗屋
住咁耐都唔見啲狗，狗車見過一次
行beat都見唔到係咪我問題

冇地鐵就留到朝早啦
走係難走，不過係將軍澳兜黎兜去，係唔會比人捉到

廿幾年黎
除左有d上晒新聞既大事個幾日（斬人，氣槍射人，爆格）
就只會係麥當奴入面見到狗

一齊帶朋友去行山順帶一提澳景路唔係私人地方黎咖，人人都行得

Fact checked
TKO Aeon 職員: TKO 站聽晚會封

如果班狗係墳場度開槍

佢地興坐車 將軍澳區好似上到飛鵝山附近都係佢地警區
真係住廿幾年都冇乜見佢地係就咁腳行

岩

調景嶺行山路仲可以直落油塘

個個地方都話係困獸鬥
立法會係，警總係，沙田係，旺角係...

推。唔會困獸，放心

東港城是新鴻基
近期見到裝左好多cctv
今日屋企樓下都装左cctv

各位入東港城嘅朋友請注意
新鴻基又有新玩具
裝咗個新招牌然後喺側跟放咗個cctv
等大家向上網搵方向嘅時候就影住你個大頭相#touch#特別大舊 包保高清

tko陸路得兩條出番去
有心部署可以玩死你

唔好嘗試用正常思維去諗

入境事務大樓準備搬黎TKO

將軍澳撚推 將軍澳安全到一個女仔凌晨三四點著背心短褲去24h M記 便利店 買宵夜都冇問題

成日如成班朋友行將地公、食糖水、行海濱長
康城又有人釣夜魚 又多人放狗 每一條街都有民居黃絲多到核爆有危險直接大叫即刻有人幫拖反包圍

將軍澳撚完全唔介意你地入邨暫避 必要時TG group 搵將軍澳朋友 比你免費過一晚夜有咩問題wo

聽日啲狗拎咗將軍澳白石角消防及救護學校做基地 ,大家要小心。

再提一提 寶琳 坑口 將軍澳 調頸嶺 站與站之間路程唔會超過20分鐘 康城快既20分鐘都去到 封一個站又點 夠膽成條紫線封哂佢囉